恥笑 iphone狗（SE撚）兼睇手足旺角裸跑圍觀區

呢單野，出唔出都笑撚硬先

如果真係2000電，apple真係表演左咩係終極撚狗

又咁講 如果佢啲規格唔高 2000電都夠用成日

點唔高，舊2000電都頂唔到1日。家下iphone都行大電路線，仲黎個2000電玩se撚，擺明氹你入坑，用晒佢啲生態系統，係服務到吸到你乾

有冇se2 spec睇下

iphone 8樣 不了 好柒

你手足玩大左

閪
睇晒

應該得既 本身買得細機就唔係為打機
唔打機用到一日唔出奇

S21已經講緊用屏下前鏡，要買三叔，點都應該要等年底嘅note系同s21系

講係咁講，買左點會唔打機，如果唔打，咁粒a13要黎做咩。不如快啲買iphone 8就得了。
買得呢部機，預左要咩尿袋

以家iphone8都3千幾 如果se2係8仔樣但a13又係3千幾 咁咪抵屌好多
打機用返ipad好過啦

Let see 啦。出到咪大家組團去旺角睇裸跑囉

佢出se2 8仔唔會減咩
利申： 留名笑se撚

如果真係出 8仔應該落 好似之前咁

仲有咩人會買8，se2先3千頭

老老柒柒其實xr都係四千蚊

矛指紋丫麻

冇咪冇囉，apple新機唔用證明人地頂尖工程師覺得係落後技術囉，留翻畀android用

黎緊爛果都會用鳩通第二代個屏下指紋鳥.......

口罩就冇得unlock

用家問題

出左了 樓主88

哎吔， 我都好期待， 畢竟用返touch id ， 未來14 日係關鍵

一齊組團去睇裸跑ok?

出你老母就出左

咁重口味

我估Apple應該會出battery case

啲se撚就係要輕簿就手麻，相信就算apple出，se撚都唔會用嘅

se撚成日話午餐肉樣好正好正, 同我講買se就係貪佢夠簿
笑死唔笑死
如果真係A13行埋ios13, 2000電真係笑死人
打機又唔係, 唔拎黎玩又晒左粒A13
神早買部8仔唔洗等撚到頸都長埋仲比人撚緊啦

4.7吋mon 2000電
算係apple歷屆最大電啦

出左未

咁就唔係因為規格唔高所以2000電夠用
而係你唔撚用所以2000電夠用

唔係full screen嘅4.7吋比人叫細機，笑能死

好大生意

會唔會違反聚集令？

睇嚟流浮山刀手要出場啦

仲有6分鐘見真章

跑得成喇！

LM

lm

裸跑

追數開始

邊度有live 睇

鞕屍

幾時裸跑？

推

找數

同我部 6s 無乜分別

等睇裸跑

跑啦跑啦

玩野呀?
黑面 白底?
你買埋我個份

pish

無，唔使理。有人裸跑就得喇

我估中咗喎 抵銷啦

裸跑先啦

估中又點?唔洗跑?

個樣同ip8冇分別, 用se個名做乜7

睇裸跑

傻架你

找數啦

冇人跑既

柒頭皮買2邊都敢衝出黎柒

你帶住口罩解鎖n次就會learn到

旺角跑手同流浮山刀手邊個會出嚟先？

理鳩你，裸跑啦清

裸跑先

跑啦仆街

估中就唔使跑？一樣要

Lm

呢排天氣回暖，好岩跑步

LM.
未來14日係關鍵

裸跑
驚你條jj凍到流鼻涕, 批准俾佢戴個膠套仔保暖

留名睇裸跑

又要未來14日

啲人開始spin唔係真SE

你點知係手足？

手機台嘅手足黎

跑前 講一聲